唔講以為曼聯贏佐英超

下遊球隊都咁多人留意

第一次十卜手套

反爆仲有咩好講牙

唔反住囉

岩

班獌狗入哂黎打飛機
好嘔心

死利狗收嗲啦

樓主真曼

Agger 屌你老母班49000一時唔偷雞就做保長

六弟變左五弟威撚過拎英超架啦

十卜

其實我車迷黎

系

收爺啦
咁辣殺想做車迷

VV向傳奇致敬呀嗎

死獌狗食屎啦

唔講以為你冇戴套食 kfc